我有新招，麻煩香港人對準目標，日日去高官d屋企打招乎

之前咪起哂d高官d地址，日日去搞佢
你圍警署冇撚用嘅，啲狗仔只不過係啲高官嘅兵
對準目標，搞林鄭，搞d高官
之前外國有示威者直接將個高官揼落垃圾桶，咁撚樣先有效㗎嘛
將所有嘅嘢發洩係啲官員嗰度咁啲，咁d黑警咪唔會發癲，冇暴力事件

Push

柒婆會叫警犬保護佢地

推

咁多個，佢守得邊個??

打招呼，唔好做犯法野

日日轉唔同官員

推

咁多個，佢守得邊個??

打招呼，唔好做犯法野啱，

推

同佢地打招呼
再唱歌歌頌佢地啦

［慎行］ ［攬炒］ 香港最後的春袋

入post睇吓呀

有邊個高官會自己落台？

香港d官body guard 多過外國d元首

絕對支持